毒撚想R 水吹

電話好似壞壞地 成日都唔響既

Same here

我諗LIHKG 都壞壞地

算數啦, 自己一個尋求快樂

...常我係咩

自己又唔係好active既人

唔會特登去搵人講野

搞到家下閒上黎真係好寂寞

你係咪我分身？

單機太耐我怕唔識講野wor...

打機 聽歌 乜都一個人好慘

我估係啦... 可唔可以唔好自己同自己講野

只有自己先最了解自己 但其實我都唔係好了解我自己

same here 唔了解自己 唔知自己想點

依個問題好難答

但我家淨係想同人乜都傾下 開心 悲傷好 好似想人依靠下自己

搵返少少存在感咁

我都係
份人好被動
人地唔搵我我都唔會主動搵人
唔知點解就係唔想做主動

傾乜都得， 只要你願要開口

開話題真係好難

成日開唔到話題就所以選擇左沉默

一日入面得啲group有whatsapp

我有時會怕煩到人 同怕人覺得自己悶...

悶親人不如自己收下聲

whatsapp group 跟本就唔想講多兩句

咁樣搞到同身邊朋友關係都好疏遠咁

一樣 想搵個人日傾夜傾

我電話都壞壞地

同我傾啦 我好多時間 近期

約埋一齊去整整佢好唔好

我又想整

又唔會既 有咩約 都會叫我去

只係無人同自己傾心事姐

點先整得好架...

唔知點樣識到人

日日無野做上連登 想快d去到6月

點解到6月?

我都係 無朋友咁
電話無野講 出街無話題

6月去上海翻intern 到時有d野做下 個人無咁心掛掛

大家做個朋友

唉 我都想快D 過哂D final 就可以畢業

係度大家傾下 練習下先囉

唔會無朋友既 善良既人衰極都有朋友既

只係唔善長做樹lone姐

巴打今年grad？

係啊...

但仕途未決定

可能翻工就無咁悶

有野做下就算悶 時間都好過d

其實... 自己悶就唔怕悶

係怕一個人 越黎越想有多少少朋友可以傾下計

近期功課勁多...好彩咋...

迫自己做囉 但就訓 晚上 早上會好想有人傾下計

搵到岩傾既真係好難

我都覺...

有冇興趣同我傾下計? 我除左功課就真無乜野做

你可以留低tg呀

好啊...

@lihktao

我唔多用tg.. 都無乜上網識人既經驗

我都係我之前都唔覺自己係咁毒㗎...
愈嚟愈恐怖

...點解恐怖啊

因為出街同人無話題 之前我唔會咁

巴打未知想番咩工呀？